# Неизвестное 2: ещё больше вопросов
В общем, "нашла коса ватрушку и сделала казан" - примерно так я представляю себе деятельность представленной в этом репозитории программы.

Если кто поймёт, что эта программа делает, оставьте это при себе. Я не хочу снова видеть кошмары по ночам.